每日一帖, 香港人係廢柴論

全世界最無用, 最軟弱, 最廢柴死剩把口既物種: 香港人

話報仇 真係報條毛毛咩